法援署：十月一黑警開槍射健仔係合理 拒批法援

下款呢 冇名?

唔通真係寫到明話你知封寫係鄉黑強搵屠輝幫手draft咩

法緩署做埋審判?

佢有權未審先判？

Twitter